想開返個telegram group 玩返war3

咩都玩
小遊戲 守城 rpg
有冇巴絲有興趣?

近排玩返 同啲街場 一係就玩Pokemon TD
一係就玩農獵 幾撚正

10個我就開group

Pokemon td好玩

留名

好似開過

lm

點玩？

差唔多夠人了
想一齊玩的留低tg

tg: @kairyusai

Laiaam

Tg: Mascaralok

開未? 有link未

各位巴打，我唔識開group，有冇人幫開

Vlan定kyo
好耐冇玩

Vlan

留名 想玩守城 TD

屌

我開左

Group 已開 快啲入

Pish

Thank you

想玩就入group啦

有冇人玩中世紀

入group 啦